<!--
 * @Author: Harry
 * @Date: 2022-04-20 20:37:06
 * @LastEditors: harry
 * @Github: https://github.com/rr210
 * @LastEditTime: 2022-07-17 23:39:19
 * @FilePath: \dev\README.md
-->
<a href="https://b2.mr90.top/" >
<img width="100" align="right" alt="blazeB2" src="https://cloud.mr90.top/hexo/4/16533db7-b477-46ec-bbf8-44ae848bc771.png">
</a>

# Blaze B2图床

[![文档](https://img.shields.io/badge/docs-%E6%96%87%E6%A1%A3-blueviolet)](https://blazeb2.js.org/) [![Author](https://img.shields.io/badge/author-Rr210-violet.svg)](https://github.com/Rr210)  [![Release](https://img.shields.io/github/release/Rr210/blazeB2.svg)](https://github.com/Rr210/blazeB2/releases)  [![License](https://img.shields.io/github/license/Rr210/blazeB2.svg)](https://github.com/Rr210/blazeB2/blob/master/LICENSE)  [![Stars](https://img.shields.io/github/stars/Rr210/blazeB2)](https://github.com/Rr210/blazeB2)   [![Issues](https://img.shields.io/github/issues/Rr210/blazeB2)](https://github.com/Rr210/blazeB2/issues)
## 仓库介绍 | Warehouse introduction

> 该项目为blaze b2 在线图床系统 可进行图床管理，切勿滥用 
> 图床地址 [backblaze b2](https://b2.mr90.top)
> 镜像站点 【[这里](https://blazeb2.mr90.cf)】


1. 【[文件结构介绍](https://blazeb2.js.org/zh/guide/deploy.html#%E9%A1%B9%E7%9B%AE%E6%96%87%E4%BB%B6%E7%BB%93%E6%9E%84)】
2. **deploys** 文件为项目部署文件，详情进入查看


## 功能支持 | Features

- 支持 **拖拽**、**复制粘贴**、**选择文件** 等方式进行选择图片
- 支持 图片名称**唯一性** 后端生成uuid字符串，暂不支持自定义名称
- 支持 **自定义上传文件夹** 可自动生成
- 支持 自定义**检索**某个指定文件夹或图片
- 支持 **一键复制** 图片外链和支持多种格式(**MarkDown**，**html**,**自定义**)
- 支持 **一键部署**（vercel,腾讯云serverless,heroku,docker）查看部署方法
- 支持 **图床管理**（对仓库图片的 **增删查** 预览）
- 支持 **显示仓库下所有文件夹名称** 支持自定义默认搜索仓库名
- 支持 **暗夜模式** (自由切换 / 自动切换)
- 支持 **图片压缩** 可自定义压缩等级 默认关闭，开启默认(**0.8**)
- 支持 **批量上传图片**、**批量删除图片** 和 **批量复制图片外链**
- 支持 **图片水印**
- 支持 **PWA**


## 使用教程 | Using the tutorial

- 点击这里查看 [使用方法](https://blazeb2.js.org/zh/guide/)

## 部署方法 | Deployment method

- 点击这里查看 [部署方法](https://blazeb2.js.org/zh/guide/deploy.html)

- 支持vercel一键部署 [![Vercel](https://img.shields.io/badge/vercel-%23000000.svg?style=for-the-badge&logo=vercel&logoColor=white)](https://vercel.com/new/clone?s=https://github.com/Rr210/blazeB2/tree/master/deploys/vercel-api/)

- 支持腾讯云serverless 部署

- 支持 heroku 部署
  
## 贡献 | Contribution

欢迎各种形式的贡献，包括但不限于：美化界面、增加功能、改进代码、 修复 Bug 等

##  反馈 | Feedback

在使用过程中，如遇问题，请仔细阅读 **[官方文档](https://blazeb2.js.org)** ，或给作者提 **[Issue](https://github.com/rr210/blazeB2/issues)**

## 许可 | License

**[GPL-3.0](https://github.com/Rr210/blazeB2/blob/master/LICENSE)** 

Copyright © 2022-Present blazeB2 Dev Team
